IF 聽日同全世界傳媒宣布香港獨立

如果有人咁做，佢地會用咩旗代表香港 ？

唔知會唔會有人咁做

幾型wor ，邊個設計?

你要獨立有好多嘢要做，臨時政府，至少一個承認嘅國家，臨時政府廳，領土，最低限度嘅軍隊，唔係一句獨立就得

[img]

爆得起憋後，後面再度啦

係咪有人話已經寫好獨立誓詞

痴線，立國唔計劃定，杯麵都未淥好呀，三分鐘就可以變成空殼

兩成支持都無點解咁唔民主

你知唔知兩成係幾多人 160萬喎 160萬夠籌組新國家

中国人好驚咩 ， 係咁用唔同藉口汝中人唔好讀

聽日全世界望住都唔讀

唔係講我下話我幾鍾意呢篇嘢㗎喎，幾現實，不過可以再現實啲，宜家嘅細節太多

What is HKCS stand for?

你唔認自己係中国人就得， 呢句用嚟引五毛

得返獨立依條出路

依家perfect timing, 有曬attention (both domestic and foreign )

中國籍我認呀，原本就係同祖同宗，不過“中国人”哩個term根本俾共產黨變咗propaganda，變成咗一個唔能夠抗爭，唔能夠爭取民主嘅枷鎖。共產黨成日將事實同歪理混為一談，血濃於水係事實，但係血濃於水唔代表你有剝奪我追求民主嘅權利。係西藏都俾佢哋一句“中國人”就剝奪咗絕大部分人反抗嘅機會。

嘩 又幾撚靚

即時出動老解射殺

同埋留意返中國≠中華人民共和国，中國係指舊大清前或後來中華民國所指嘅“中國”哩個概念，而我哋亦的確係哩個概念之內嘅。但係中国係本質上唔同嘅嘢，既冇歷史嘅傳承亦冇對我哋負責過。

講得出做得到

其實話宋人後代算啦 ， 之後嗰啲都係外族

佢出得老解，香港嘅“盟友”唔會袖手，美國，英國等國暫時都香港係一陣線

點都係正評

可以咁講，係嗰種意義底下我哋的確係血溶於水。不過那又如何，嗰仲意義底下嘅中國人有超過一億唔係共產政權嘅控制底下

反對派，機會唔係咁多

血溶於水係無意義架，有嘅南北韓使乜對立

正係哩個意思，共產黨成日將血溶於水作為擋箭牌合理化吞併其他政權嘅領土，澳門同西藏，內蒙古係好例子

所以唔使諗，香港人根本無需要承認中國藉

咪傻啦
你一獨立
大陸立即有軍事行動
到時香港就得番大陸法或國際法
所謂一國兩制都無埋

同埋無人會同中國開戰
自己又無軍力
憑咩獨立

冇錯，唔須要因為一個propaganda放棄自己生來嘅權利：人權

我賭佢唔敢

之前香港國旗設計比賽嘅作品嚟

當然，血溶於水係一個理由俾我哋保留我哋共通嘅文化

大陸有咩行動，對而家嘅香港無乜分別啦
香港輸晒啦...

因為一但爆得起，最佳既參考對象就係FSA
你前面做左一堆準備，而呢堆準備到真正發揮用途時 你反而係預計唔到
咁不如到爆起左先

臨時政府廳 可以用廣場制憲，成立民間議會 民間政權，因為一爆起左時舊有既政權唔會即刻死亡，咁社會上需要兩個政權互相角力
軍隊，可以參考下FSA ，即使香港人幾廢都好，有決心既 唔會放棄戰爭權利既，武力水平都唔會係0
承認：有個方案就係 蒙藏疆台港 互相承認各自獨立國家，玩五獨聯合，係歐美未有反應前係香港可做既野

講到好似仲有咁
無都係時間問題
仲可以享用到幾耐

到時直接定義做叛亂，大條道理出軍鎮壓。
同埋乜有人覺得外國真係會有實際行動幫手?
美國之前話制裁北韓，又軍艦又乜乜乜，嗰陣d人都吹奏得好勁，最後結果呢?
北韓日日話炸美國，美國佬都剩係識打口水交，更何況中國。
我當外國真係肯幫手啦，又要提議案又要交國會，通過完再準備同制定行動，咁多時間唔好話解放軍，警犬都鎮壓完啦。
所以除非外國先對中國出手，然後再幫香港獨立，如果唔係冇得搞。

老彭:民主係會衰係香港人自己手上

最好要搵個叫左有國際影響力嘅人/人群做代表，噉樣嘅話要得到其他國家嘅認同會容易好多，暫時睇香港都仲有幾個盟友，加拿大，美國同埋英國

咁就要睇香港民族 獨立軍 捱到幾耐
Btw 呢到無一個講過香港可以 無痛獨立

香港只有三分鐘，獨立宣言係三分鐘內冇任何國家承認嘅話只需要三分鐘，唔好話流亡政府，連命都冇呀

小畫家level.

Btw 歡迎你share 出去

你起碼講64唔洗死
有得上外國網
行基本法
國際上香港同中國係2件事
一陣學美國
做埋2等居民

仲低劣過小畫家，好似係word到填落去咁，連顏色都錯嘅

任何爭取一定係自己開聲先，你唔開聲無人會幫到你

SAD BUT TRUE
除左最後個句

你都on99
宜家都離果邊唔遠啦

23條都嚟緊，九月仲要修改議事規則
而家唔講幾時講得

謝推post

美國開始自我封鎖
英國賴共

香港無一個重要嘅實力
等其他國家保你

唔係要佢保你，而係你冇人承認嘅話唔使打已經收皮

隻色錯撚到，中用藍色，中華民國咩

大家要記住，我地以前係點樣毙攻權一棍棍扑落嚟

民意呢？

保mean支持
好似日本
俾個沖繩做軍事基地
背後有美國
佢玩9雜總都無問題

一撚定大把人做二五

喔，咁都講得通嘅，最重要都係要有其他國家承認香港國嘅存在，並且盡早加入聯合國

香港人唔可以再輸
香港人唔可以再輸

香港人再輸多幾次就唔會再存在。

日本無美國，區域戰單挑共軍無問題

我估
不變45% 新移民+老人家
同意少於15% 無腦港豬
淨番想變但想有更可行同安穩嘅方案

都果頭近啦
封網遲早都會黎到香港
你估香港會走得到？

仲要死抱住個「一國兩制」「基本法」黎做咩？
宜家港共已經好清楚，佢地只求短期達到目標，之後果堆佢地唔理架啦
既然係咁，仲同佢守規則？ 更何況即使無左 一國兩制 香港都唔會即死住
不過可以保存到幾多就好睇香港人/民族既智慧

仲要擁護中國文化

識長征咪得

共軍有同盟
今時今日局勢一打就一定世界大戰
無話一打一

中國文化亦係我哋嘅一部分，否定哩個等於否定香港嘅存在。唔好俾共產黨嘅propaganda呃咗，中國文化唔只存在於“中国”之內

港女都有腦個你
緊係一面保住要有嘅特權
一面爭取
一開始就咩都唔要同人鬥
一定得？

我希望大家無忘記

其實民意真係唔會高，我驚到時變咗個笑話冇人理
唔明點解呢度啲巴打咁樂觀

有10%就得

無人理點解要驚？

得唔了解現況嘅人先會話現時港獨可行

其實你地眼中，港獨幾時都唔可行，係咪？

你一定係五毛
我都覺

結果你就為左個唔知有無既特權而自斷手腳去鬥
你覺得個特權係穩既不變既 你都唔會上黎9up啦

香港個情況真係好難搞，中國好易做到野，近期強勢，外國難幫手，周圍少國家，唔似歐盟北約可以一堆細國一齊抗衡大國。
經濟靠金融同外資，你話獨立到會有幾多人跳樓?
唔計其他野，最重要係少過一半人支持獨立，咁仲點獨立。

睇得多連登班白痴我真係貼錢做5毛算😂
個個自以為大叫獨立跟住美軍就空降打救佢
防暴警都大炒你班文弱啦屌 去撚到國際場合

所謂保住特權論，根本就係小聰明把戲
你估共慘黨睇唔出？
佢地玩政治鬥爭 仲要係列寧式 一早就總易睇穿呢點啦
你要玩掂共慘黨 其中一點夠簡單 直接，迫共慘黨同你正面對決
因為歷史上共產政權 一正面對決 通常都係輸

聽日係一個機會同世界講出獨立訴求，唔代表即刻爭取到

但如果聽日外媒全部都報導香港人要求獨立
我就係我地見到希望嘅日子

香港有不可取代嘅國際實力就可行
其他國家會支持你
為左得到你嘅實力

情況同釣魚台一樣
未發現石油根本無人理
一發現就有人爭
咁到時我地就有選擇權

咁你有咩高見？

FF就有份

用最後機會同全世界講
香港獨立

不嬲都話要拉埋廣東台灣，組成南方聯盟。
不過唔知係五毛發功定點，好睇唔順眼對方

只要聽日令到港獨係外媒洗版

我地離成功就不遠

台灣其實一直做緊

ching咁樂觀

話說其實香港附近好多石油

其實最好係台韓日 廣西 西藏 蒙古加一個東南亞
一圍中國就無

呢點好多時都好馬後炮，事後論黎
因為唔真係發生時，都未必睇到會有咩真實實力

中間有啲似月餅模

加埋 五獨聯合

根本就應該拉埋支藏獨嘅國際人士支持港獨

雖然我都好想香港獨立
但依家個情況好似太樂觀

發展獨家技術
運用地理優勢
用嚟交換其他國家支持

心底裡仲係擁抱中國文化

現時嚟講理想港獨成功率係0

都好呀，月餅都非常之香港

非常之中國

你覺得中國文化等於中国文化？

五毛，淡友，鬼
仲有冇？

條龍騎住隻獅.

農業，輕工業，“最低限度維生環境”

係喎屌並排就差唔多

做唔到文化切割，就一定中國更易影響
越南 新加坡就有遠見

有需要咩？

自認龍的傳人

唔好盲反

長遠嚟講要形成具體而廣泛教育嘅香港文化

404

唔需要，日本D 銀行印都係依種字體，無特別。

收皮啦，你條五毛黃左喇仲唔收

開囉，到時又禁運，五毛連手機都買唔到

等食花生
除非你地自己出去宣布
否則我睇唔到有咩組織/團體聽日會咁玩

五毛狗嚟

死撚開啦

港獨上國際層面就係今次

巴狗

外媒等爆點造新聞
真係有機會會報

Hong Kong is not Chi na

整走條蟲得唔得

香港就係香港，香港文化就香港文化，做咩要幫班中國人/皇漢/大漢族主義者宣傳中國文化

靚

認真討論嘅話
獨立好老實 其實無可能發生到
你同我都知
要諗嘅係 國際會唔會認可香港成為獨立國家
香港冇任何生產線 連水都係用大陸嘅
富戶撤資 金融市場呢？
唔會再有國家保護 支援
再者 軍隊？法律？
你份工都可能會冇咗
香港只會變返英國統治前 一個荒島
利申：唔撚係五毛 認真討論

唔好再FF啦Ching，香港無可能獨立

中國係日本既領土
關香港咩事

滿洲人是「中國人」
蒙古人是「中國人」
契丹人是「中國人」
漢奸是「中國人」

「中國人」講的是契丹人的「胡語」
「中國人」寫的是土匪黨創的「殘體字」
「中國人」的行為是「貪，姦，淫，擄，略，搶」
「中國人」的文化，就是要破壞漢族人的文化

疤狗咩 轉做紅底啦

唔獨立既話，肯定連香港都冇埋

你要首先理解 呢20年以黎 香港靠咩支撐起經濟繁榮同國際地位
係 一國兩制，聯合聲明，定係 自身既社會自治能力

你想通左，即使香獨立後都唔會變返一個荒島

第一，只要你提唔出獨立以外既出路，選擇就只有如何解決獨立以後既問題，問獨立與否等同問生存與否

第二，專家都唔會俾到解決方案，因為依家冇資金冇迫切性做research

我係隔離post都有講
易家d人講獨立根本好圍爐feel

實行計劃又無，得個講字，次次有少少機會就衝出黎成個痴線佬咁叫香港獨立

講真就算全個連登都撐
你點說服中產同上流果班
你要獨立就一定要佢地既資源去撐個新政府

你搞間公司想發大都要搵人科水再招募新人啦
何況一個城市獨立
而且要有其他國家承認

係搞就detail d同官方d
如果唔係有心搞果d真係俾人累死

殖民地有民主等同獨立
你支唔支持香港民主？

我都想問題係香港幾多港豬 利字行頭

聽日要返工
不了

咪撚理隻五毛

是咪世界上數一數二複雜嘅國旗

香港做到金融同航運中心
主要因爲外國人係香港可以好方便咁同大陸做生意

唔通係因為班港豬OT咩

有緊係支持
但要搵後台多過勇武企出黎囉
至少要搵到同理念既上流階層，同咪準備一個有「形」聚力既人去指揮臨時新政府

香港做到金融同航運中心
主要因爲中國人係香港可以好方便咁同世界做生意，洗黑錢，集資，買必需品

唔通靠中国前海咩

唔想用呢枝旗

坦克車都無架 獨春咩
不過圍埋打下飛機都ok既

呢個幾型

除非有足夠資源去計劃所有可能性
否則長遠而仔細既計劃執行到既機會細過香港獨立

事實上覆蓋到前面兩步既計劃已經好好

中國香港唇齒相依

邊個會理你呀

香港客戶服務有限公司

冇咪借囉
好多國家都好大方

疤狗
係咪想表達 加泰羅尼 踢法似我

你要洗黑錢就開水制
本大爺連化淡都懶搞
有水有水冇水散水

廣場立憲

大把國家都係未plan好哂就獨立架啦

好

「啊！反對港獨, 五毛！入list 」

Push

凝聚呀
有冇d識字既中學生

佢地不嬲on9開
一係就學共匪𠴱招：搶曬d有錢佬既錢同地
如果唔係，就唯有同班有錢佬合作
你睇下Walt Disney

當年美帝點打WW2

Nordic Cross

唔使理啲中国人
港獨嘅訴求係需要國際關注

好想成班人一齊叫香港獨立

唔知幾時可以再有咁嘅機會，比全世界認識香港獨立

FUCK CHINA

嚟喇喂，中国人入嚟屌我幫我推post 啦

唔該晒幫香港人推Post

又會咁聽話

我地香港人

唔可以再輸

香港人唔可以再輸

圖走網條支那仔好撚煩
香港嘅事關你條支那中国仔咩事 走啦

佢以為咁講啲人就會信係我講

不過幫推Post 都唔錯

Btw 中国人分裂的

話人5毛啲人出黎宣佈未啊
我未見到有組織宣佈喎
正係識係網上鳩UP屈人5毛無用架
係勇既咪出黎宣佈囉 玩咁大實引到記者
你地做得到我實打J架
唔做正係識屌人5毛既正垃圾